恆生搞極都唔俾我轉美金同其他錢去CITI

屌佢, 轉美金又唔俾我轉去其他銀行

轉HKD 又話交易失敗

我琴晚轉數快轉5皮去citi到宜家都未收到...
今日打去恆生話已完成轉帳, 打去citi又話冇紀錄.....

係櫃員機禁出黎轉過去
但要分好多次

聽日再打去citi問下, 我岩岩試轉10蚊又即時收到 屌佢老尾

我頭先轉1蚊試下，佢都reject左我

好撚驚比佢食左我5皮...

我諗最多彈回頭

但今日打去恆生話轉帳成功

係唔係入錯姓名/戶口no. ?

香港有2間citi, 你睇下有冇入錯bank code

citi收款不嬲都係特別慢

冇對左好多次

係，我都特登入個citi bk 個app睇

用轉數快申請曬兩間bank咪即轉即有錢囉

用fps一秒過到

開本票啦

FPS係？

唔記得左
搵日放假去銀行櫃檯搞

咪轉數快喺ebanking申請就有

唔該巴打，放工試下
FPS可以轉美金？

岩岩睇 FPS轉唔到外匯

用恆生將d美金轉去citi 求教學

要網上當匯款咁搞,用app係搞唔到

而且記得係網上改左轉帳上限先,唔係又係轉唔到

恆生無錢